如果到六月頭你仲生存，我一定會再搵到你。

對唔住，最後一次都咁自私。原諒我一向都任性開，自私開。無顧慮好你感受。

穴下毒雀 liked your post. 1s

@穴下毒雀 好耐無見啦，依排點呀🙈

ok

樓豬做咩

自私